msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-17 20:39+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.9.1-pre\n"

#. extracted from ../locales/zh-CN/main.lang
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-17 20:39+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.9.1-pre\n"

msgid "Navigation"
msgstr "导航"

msgid "Press area"
msgstr "新闻区"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Store"
msgstr "商店"

msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "Products"
msgstr "产品"

msgid "Add-ons"
msgstr "附加组件"

msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

msgid "Developers"
msgstr "开发者"

msgid "Labs"
msgstr "实验室"

msgid "skip to Navigation"
msgstr "下一个"

msgid "switch language"
msgstr "语言切换"

msgid "Back to home page"
msgstr "返回首页"

msgid "About Mozilla"
msgstr "关于Mozilla"

msgid "Get Involved"
msgstr "参与"

msgid "Licensing"
msgstr "许可"

msgid "Careers"
msgstr "职位"

msgid "Press Center"
msgstr "新闻中心"

msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

msgid "Site contact"
msgstr "网站联系"

msgid "Other languages:"
msgstr "其它语言"

msgid "%Y-%m-%d"
msgstr "%Y-%m-%d {ok}"

msgid "All rights reserved."
msgstr "保留所有权利"

msgid "Legal Notices"
msgstr "法律声明"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

msgid "Visit Mozilla.com"
msgstr "访问 Mozilla.com"

msgid "Visit Mozilla.com (in English)"
msgstr "访问 Mozilla.com （英文）"

msgid "Download Firefox - Free"
msgstr "下载 Firefox － 免费"

msgid "Release Notes"
msgstr "发行说明"

msgid "Other Systems and Languages"
msgstr "其他系统 &amp; 语言"

msgid "Get Firefox"
msgstr "获取 Firefox"

msgid "Free Download"
msgstr "免费下载"

msgid "Help us make Firefox even better!"
msgstr "帮助我们将 Firefox 做得更好！"

msgid ""
"Take a few moments to take a quick survey and share your thoughts with us."
msgstr "请花费片刻时间参与一个简短的调查，让我们知道您的看法。"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "(in English)"
msgstr "(英语)"

msgid "Download Now - Free"
msgstr "现在下载 - 免费"

msgid "Return to top"
msgstr "返回顶端"

msgid ""
"You should <a href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\">update Adobe Flash "
"Player</a> right now."
msgstr ""
"你应该立即 <a href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\">更新 Adobe Flash 播放器</a> 。"

msgid ""
"Firefox is up to date, but your current version of Flash Player can cause "
"security and stability issues.  Please <a "
"href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\">install the free update</a> as soon "
"as possible."
msgstr ""
"Firefox 是最新版本的，但是你现有的 Flash 播放器版本可能引发安全和稳定性方面的问题。请尽快 <a "
"href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\">安装免费更新</a> 。"

msgid "Features"
msgstr "特性"

msgid "Customize"
msgstr "个性化"

msgid "Synchronize"
msgstr "同步"

msgid "Develop for Mobile"
msgstr "移动版开发"

msgid "Other Supported Platforms"
msgstr "其他支持的平台"

msgid "Other Platforms &amp; Languages"
msgstr "其他平台和语言"

msgid "Choose your location"
msgstr "请选择您的位置"

msgid "Download Firefox directly from your phone"
msgstr "从您的手机直接下载 Firefox"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "MB"
msgstr "MB {ok}"

msgid "MegaBytes"
msgstr "兆字节"

msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

msgid "Videos"
msgstr "视频"

msgid ""
"Except where otherwise <a href=\"%s\">noted</a>, content on this site is "
"licensed under the <br /><a href=\"%s\">Creative Commons Attribution Share-"
"Alike License v3.0</a> or any later version."
msgstr ""
"除非另有 <a href=\"%s\">声明</a>，本网站内容受<br /><a href=\"%s\">知识共享署名份额许可证第3版（Creative "
"Commons Attribution Share-Alike License v3.0）</a>或更新版本的保护。"

msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "报告滥用商标"

msgid "Free Upgrade"
msgstr "免费更新"

msgid "Follow us on:"
msgstr "关注我们:"

msgid "Customize with Add-ons"
msgstr "通过附加组件个性化"

msgid "Sync Your Desktop & Mobile"
msgstr "同步你的桌面和移动版"

msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

msgid "Watch the video"
msgstr "观看视频"

msgid "WebM format"
msgstr "WebM 格式"

msgid "Ogg Theora format"
msgstr "Ogg Theora 格式"

msgid "MPEG-4 format"
msgstr "MPEG-4 格式"

msgid "Whoops! Be sure to enter a valid email address."
msgstr "哎呀！确认一下你输入了有效的电子邮件地址。"

msgid "Please read the Mozilla Privacy Policy and agree by checking the box."
msgstr "请阅读 Mozilla 隐私策略并选中复选框表示同意。"

msgid "Please enter your email address and review the Mozilla Privacy Policy."
msgstr "请输入你的电子邮件地址并查看 Mozilla 隐私策略。"

msgid "Mobile"
msgstr "移动版"

msgid "Firefox Updated"
msgstr "Firefox 已升级"

msgid "Take a Look at Tomorrow's Web"
msgstr "看看将来的网络"

msgid "Journey to the Future with Firefox"
msgstr "用 Firefox 去未来旅行"

msgid "Join the Beta Program"
msgstr "加入 Beta 计划"

msgid "Experience Firefox"
msgstr "体验 Firefox"

msgid "The future of the Web is waiting for you!"
msgstr "网络的未来在等你！"

msgid "The future of the Web starts now."
msgstr "网络的未来现在启程了。"

msgid "Try Firefox with a fresh look and feel."
msgstr "尝试给 Firefox 换个新的外观和感受。"

msgid "Experience tomorrow's Web today."
msgstr "现在就体验明天的互联网。"

msgid "Check out the new look and feel of Firefox."
msgstr "看看 Firefox 的新外观新感受。"

msgid "Browse the future of the Web."
msgstr "浏览未来的网络"

msgid "See Firefox with a new look and feel."
msgstr "体验一下 Firefox 的新外观和感受。"

msgid "Download Beta Now."
msgstr "立即下载 Beta 版。"

msgid "All Systems & Languages"
msgstr "全部系统平台和语言"

msgid "View Full Site"
msgstr "查看完整网页"

msgid "Get Firefox for Android"
msgstr "下载 Android 版 Firefox"

msgid "Download for <span>Android</span>"
msgstr "下载 <span>Android</span> 版"

msgid "Free from the Android Market"
msgstr "从 Android Market 免费获得"

msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

msgid "Firefox Beta for mobile"
msgstr "Firefox 移动测试版"

msgid "Firefox for mobile"
msgstr "Firefox 移动版"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Mozilla Firefox. Bringing the modern Web to XP."
msgstr "Mozilla Firefox. 为 XP 带来最新的网络体验。"

msgid "Super speed"
msgstr "超快的速度"

msgid "Stunning graphics"
msgstr "卓越的图像"

msgid "The latest technologies"
msgstr "最新的技术"

msgid ""
"You're using an old version of Firefox. Get your update to stay safe! <br/> "
"<a href=\"%s\">Download the free upgrade</a> in less than a minute for the "
"latest features, speed and security fixes."
msgstr ""
"你正在使用一个旧版本的 Firefox 。升级以确保安全！ <br/> 花费不到一分钟的时间 <a href=\"%s\">下载免费的升级版</a> "
"以获得最新的功能、速度和安全修复。"

msgid ""
"You need an upgrade! Stay safe in less than a minute. <br/> Start using your "
"new Firefox for the best in browsing and customization on the Web. <br/>   "
"It’s fast and free!"
msgstr ""
"需要升级！不到一分钟的时间即可确保安全。 <br/> 开始使用你的新 Firefox 以获得最佳的网络浏览和定制体验。 <br/> 不仅快速而且免费！"

msgid ""
"You're using an older version of Firefox. Get <a href=\"%s\">your update</a> "
"to stay safe! <br/> Experience the latest features, security fixes and the "
"fastest Firefox yet. Download the free upgrade in less than a minute."
msgstr ""
"你正在使用旧版本的 Firefox 。 <a href=\"%s\">获取更新</a> 以确保安全！ <br/> 体验最新的功能，安全修复和迄今为止最快的 "
"Firefox。花费不到一分钟的时间下载免费升级。"

msgid "Upgrade now"
msgstr "现在升级"

msgid "Update now"
msgstr "现在更新"

msgid "Supported Devices"
msgstr "支持的设备"

msgid "What’s New"
msgstr "更新说明"

msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

msgid ""
"Portions of this content are ©1998–%(current_year)s by individual "
"mozilla.org contributors. Content available under a <a href=\"%"
"(url)s\">Creative Commons license</a>."
msgstr ""
"Portions of this content are ©1998–%(current_year)s by individual "
"mozilla.org contributors. Content available under a <a href=\"%"
"(url)s\">Creative Commons license</a>."

msgid "Contribute to this page"
msgstr "Contribute to this page"

msgid "Mission"
msgstr "Mission"

msgid "Systems Administration"
msgstr "Systems Administration"

msgid "User Research"
msgstr "User Research"

msgid "Localization and Translation"
msgstr "Localization and Translation"

msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "Please enter a valid email address"

msgid "Get Firefox news"
msgstr "Get Firefox news"

msgid "Accessibility"
msgstr "Accessibility"

msgid "YOUR EMAIL HERE"
msgstr "YOUR EMAIL HERE"

msgid ""
"Sorry. This number isn't valid. Please enter a U.S. phone number or <a "
"href=\"%s\">download directly from Google Play.</a>"
msgstr ""
"Sorry. This number isn't valid. Please enter a U.S. phone number or <a "
"href=\"%s\">download directly from Google Play.</a>"

msgid "Area of interest?"
msgstr "Area of interest?"

msgid "I need help with a Firefox issue"
msgstr "I need help with a Firefox issue"

msgid "An error occurred in our system. Please try again later."
msgstr "An error occurred in our system. Please try again later."

msgid "I have a suggestion for Firefox"
msgstr "I have a suggestion for Firefox"

msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

msgid "Education"
msgstr "Education"

msgid "Firefox Affiliates"
msgstr "Firefox Affiliates"

msgid "Developer Documentation"
msgstr "Developer Documentation"

msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

msgid ""
"Sorry. This number isn't valid. Please enter a U.S. phone number or <a "
"href=\"%s\" onclick=\"%s\">download directly from Google Play.</a>"
msgstr ""
"Sorry. This number isn't valid. Please enter a U.S. phone number or <a "
"href=\"%s\" onclick=\"%s\">download directly from Google Play.</a>"

msgid "Thank you for signing up!"
msgstr "Thank you for signing up!"

msgid "Menu"
msgstr "Menu"

msgid "Web Development"
msgstr "Web Development"

msgid "You must agree to the privacy policy"
msgstr "You must agree to the privacy policy"

msgid "Visual Design"
msgstr "Visual Design"

msgid ""
"I’m okay with you handling this info as you explain in your <a href=\"%"
"s\">Privacy Policy</a>"
msgstr ""
"I’m okay with you handling this info as you explain in your <a href=\"%"
"s\">Privacy Policy</a>"

msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

msgid ""
"We are sorry, but there was a problem with our system. Please try again "
"later!"
msgstr ""
"We are sorry, but there was a problem with our system. Please try again "
"later!"

msgid "Other"
msgstr "Other"

msgid "Marketing"
msgstr "Marketing"

msgid "Testing and QA"
msgstr "Testing and QA"
